達叔死左，今次真係忍唔住

前排小鬼死，係覺得好可惜，由細開始睇百分百，到近年玩很大上位，努力終於有回報，咁就死左係好慘
但都冇今次咁難受
達叔今日已經死左，可以講係香港80後，90後一個好好既回憶跟住死去
周星馳電影對80後，90後黎講有幾重要唔洗多講
真係由細睇到大，小學睇到中學，到出社會，而家30歲都不停翻睇，每一次睇都係咁好笑
係無聊或者唔開心既日子裡面，為我地解悶，為我地帶黎歡笑

對我黎講，周星馳電影，其實就係周星馳 + 吳孟達
冇左吳孟達，周星馳絕對冇今日既地位
冇左吳孟達，啲所謂周星馳電影都一定冇咁好睇
無數個經典鏡頭，經典對白
達叔每次都係做醜角，親切又好笑，好似一個冇長輩架子，又好玩得既阿叔
見到佢會有一種好親切，好溫暖又好有安全感既感覺

今日佢死左，好多連登仔都話抵死，死得好，周星馳快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
達叔可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

上連登，下一句係咩？

樓主原諒咗王晶，成龍，李力持未呀？食屎啦樓主垃圾左膠撚

真係情意結太深 好撚sad

好傷心好傷心......

真係講唔出話佢死得好呢啲涼薄說話
有好多回憶係周星馳吳孟達電影陪伴住
一路好走

係連衛兵思想

換第二個po又唔撚同風向架啦
例如講周星馳又開新戲 又會一千正評叫佢同達叔破冰一齊拍

唯一一次比正評樓主

點呀小朋友..

可以不愛，請必傷害，真心唔明果班人咩事

佢點止藍屍 自認中共黨員喎

大把做老豆老母既call 過警察斬甩自己仔女手腳

你問佢地先啦

多謝......平時既我係好口賤，但今日真係忍唔住流淚

你講呢班人完全無可比性
五年前你都唔會見到有人開Po話鐘意睇呢三條友

呢啲未死

唔記得我要開香檳慶祝？
自認黨員喎 唔係普通藍屍喎

其實好多戲都有李力持向家份
要尊敬應該尊多幾份

唔撚駛搵食，呢家佢瓜咗，D 細路你捐錢養？

我識佢真人，佢弱智架
我代佢同你講聲對唔住

想整番本連登語錄

你都on99 做戲做得幾好有咩用，佢就係奶共撐警 你望下我啲後生仔？佢有冇諗過呀？佢有份推我地啲後生仔去死

祝佢來生再做中國人

同感小鬼同達哥
如果係小豬同星爺一定仲sad

啱呀，你飲緊東江水，食緊同祖國有幫交嘅米飯，未計你返工嘅公司可能係俾緊税香港政苦

結論：你條仆街助紂為虐

討論任何事都拉落黃藍 推到極端
仲有咩好講

喺連登仔眼中非黑即白，唔使咁執着
對連登仔講唔係好人就係壞人，唔識其他形容詞
而且逹叔除咗唔算高調地表過個一兩次態都無做過咩好藍嘅嘢
對比其他藍嘅藝人:成蟲、王晶完全無可比性

其實係有啲傷感...

呢D POST真係ON9, 明明一個藝人
同你3唔識7
講撚到好似自己親人咁
好撚作狀

又黎一班忽然粉絲了

你傷心還傷心都改變唔到佢係藍屍嘅事實

講得好好......多謝

中共黨員

咁係咪周柏豪死咗你地又會大讚佢唱嘅歌好撚好聽？ 一樣奶共一個就rip一個就死得好？

佢地就係想乜都將黃藍對立推到極端
而且將吳孟達呢種有代表性既香港演員貶為垃圾
要香港人就永遠失去對呢個城巿認同感

我屌你老母
我差唔多每個星期都翻睇一套周星馳電影
忽然粉絲？
知唔知達叔電影陪伴我地幾多日子
你老母臭閪，你啲00後咁撚冷血既？

大大話話睇咗20至30年以上，你條傻閪躝啦，想知點叫忽然粉絲呢？

而家咩都分黃藍好柒煩

真，任何一個藍絲死我都可以拍手掌
但達叔真係陪伴咗幾代人好耐，係一個好深嘅回憶
而且佢藍都未去到譚狗、呀叻果種仆街咁出面咁討厭
唉，預咗比人負評
達叔一路好走

幾歲啊Ching 呢三條撚樣就算冇政治運動之前都冇人鍾意㗎喎

落去陪佢囉

冇咩感觸
唔係冒犯
人從來都會經歷生死
睇開啲

好少見狗會喊

因住有連登黃衛兵衝出嚟話：「你唔係連登仔呀？」

你笑個啲橋 王晶 李力持有份度喎 全部周星馳度晒咩

大愛狗係咁

以前睇好多有感覺
之後話佢藍就好反感
宜家叫兩者中和左
新聞一則得個知字咁

你阿爸阿媽係藍屍死咗你去唔去奔喪啊，而家口響響到時你喊都咪撚喊呀

幾代人

我一星期睇一兩套，睇極都係咁好笑，之前冇咁多娛樂，呢D係好多人既回憶

2020

成龍，陳小春，臭鳩叻，黃祖藍，曾志偉，譚詠麟等等既賤種
呢啲真係恨不得快啲死撚晒

但達叔除左話自己係中國人
仲講過啲咩？

我俾正皮你

藍屍+1

唉樓主你走先啦 我不計前嫌試下幫你擋一擋
不過好快你就俾人入五毛追殺list
過兩日風頭冇咁緊再改名啦

仲係度扮好L鐘意香港？
呢3條友比人屌個陣你都未出世呀

佢又唔撚係我親生老豆老母 係唔係on9？左膠左上膠？

成班小學雞起到慶祝真係癲撚咗

心情都幾矛盾

00後主導既連登 都唔知有無睇過周星馳既戲

由蓋世豪俠至少林足球 佢嘅戲同劇都好好睇 如果要串一句的話 周星馳係下一個咩？

主持又問到他仍會和周星馳合作嗎？達哥只說：「那個…還是以前說過的那話，我還沒死，他還沒退休，一定有機會。」

即係咁比喻 你個腦係咪戇鳩到咁 除咗政見唔見得你做人有良知

勿上高登

一早澄清左佢唔係啦

佢主演過百部香港經典港產片，睇星爺D片一半人為咗睇佢，演出作品可以loop 足幾年！肯定係冇來者可以超越！
達叔，一路好走！r.i.p.

我老母個藍絲老公如果變藍屍我開十支香檳

我欣賞佢嘅演技，但係我唔同意佢個政見

以連登仔邏輯 香港人有份交稅 稅落左黑警/大白象 比左錢中共 全部都係助紂為虐 要落地獄

就算你今時今日同我講成龍死撚左
我都唔會話佢拍既戲係垃圾
成龍私下為人點做幾多仆街野係人到知 唔評論

達叔講左一句我係黨既 就要落地獄

屌你痴撚線

不過連衛兵 又唔係第一日垃圾係人都知

逹哥啲戲陪住好多人大 由細到大不斷睇佢啲戲 好唔捨得

由細睇到大，雖然佢係紅底，但實在有太多回憶，RIP。

係童年回憶

你又係搞L笑
講一套佢哋拍但冇周星星做主角而好睇嘅戲嚟比大家聽下

個人嚟講 係回憶同理性嘅衝突

一邊佢係兒時回憶 一邊佢係共產黨人

我唔會講RIP 但係我都唔會再講多啲咩死得好

唔執著不如投共啦on9
良心都無有咩討論空間
不良知嘅人唔值得尊重
完

老豆老母果代、我自己呢代、而家啲後生
我有講錯？
分分鐘二十年後仲播緊啲戲

無錯 佢嘅演技確實係香港幾代人嘅回憶

好感同反感都有
抵消左
亦祝福佢來世繼續做中國人

唔去
完

既然係咁點解個個咁淆底口號都唔敢講句

咁00後細個 真係無吳孟達呀嘛
我明wor

但好似好多人唔明

分黃藍

如果有朝一日梁天琦話自己係中國人，上咗位奶共，我地一樣屌佢老母同祝佢快啲死，選擇企我地對面就係我地敵人，唔使諗咁多

其實講得難聽啲，佢係太長命先有黃藍之分，如果早十年八年死，就唔會有黃藍問題。

歐瑞強 成龍 陳百祥嘅罪孽

仲大過達哥 幾百倍

道德綁架？

屌你老母 梁天琦一向都係大陸仔啦

使鬼理d曱甴咩

傻閪就咪出黎柒啦

你全家都黃

佢絕對係8,90年代既人回億，人都死，到底要有幾無良會話死得好咁樣去取暖？仲衰撚過藍絲，都一樣咁無腦

佢唔係藍既 我可能都會傷心啲，但佢係深藍 甚至紅既，完全冇feel

同意
其實有好多唔同意見嘅人

咁就代表有可比性咩咁都唔明個分別？

cctoy真係個個都鬼上身

小鬼係邊個？

祝林鄭身體健康 長命百歲🙏🏻

TVB到時會幫佢回顧 大家記得拎定紙巾睇

兩者有冇可比性啊？達叔為香港電影業付出緊嗰陣你又出咗世未啊？咪講政見講到好似俾人洗撚晒腦咁先得架，唔覺得惋惜咁咪收聲囉，係都要出嚟攞景贈興

咁廿幾代添

死得好

我嘅良知唔會放係奶共嘅人身上嘅，唔似得你呢d左膠大愛撚

根本連登仔仲惡過共產黨，淨係想打住民主自由既旗號成立共產黨2.0

可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
達叔可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......
你2014 昏迷 2021 先醒返?

正確做法

大家有咗共識嘅嘢仲要大大聲講？你邊間教會？

你同條女扑野唔通又要每次大喊今晚扑野夜唔夜？我要進來了？

青頭仔咪引我笑，Ok？

達叔RIP！

PS 咒人死得好嘅連登仔，好快會死全家！

大家都係奶共一個就要比人屌到仆街另一個就要受人景仰👍🏻然後問人有冇可比性祝你早日自由

好多黃絲同連衛兵都有精神病，乜撚嘢都關黃藍事，唔使理佢哋

傻閪樓主 我80後都話護旗係抵死
自己五毛阻膠就屈人細路 廢老論調

到左今日作終於上到靈車啦

無感覺，睇咗二十年都係咁話

演戲同做人一樣，你有得揀，我就唔信以佢以前香港嘅知名度，佢要返上大陸奶共搵食

達叔好戲之人，RIP

佢地00後未睇過

班撚樣愈黎愈似中國班垃圾小粉紅同美國BLM班社會廢物

知佢係藍絲 但個心都係有些少難受
可能因為佢無出面屌後生仔同撐黑警
又唔係話對佢好反感

見到啲留言真係燥
人都死咗 仲要踩多腳 就算藍 佢又冇做啲出位野
已經返咗大陸搵食 唔似陳伯祥呢啲9 up廢老
唔知係咪我老了 真係睇唔透啲人諗乜
達叔帶比我地太多回憶
RIP.

咁好多野都唔洗做唔洗開po 添啦仲做乜鬼文宣，學連登仔話齋，到左依一刻係黃既就係黃架啦

黃你老母臭化閪咩，嘜撚都俾黃黃藍藍

你個腦真係裝屎

你仲搞笑 一套賭神都秒你啦，王晶拍爛片多但一定唔係無料囉。周星馳都係王晶捧出嚟咋，無伯樂有撚千里馬咩

成班傻仔浪漫化成件事
講貢獻 講感情 但人地連飲水思源基本野都唔識
由頭到尾都係為錢
為錢拍戲 為錢奶共

佢係一個好演員同佢係一個藍絲 兩件事無抵觸
如果要覺得婉惜，喺佢撐共嗰刻已經要覺得可惜

結論： 死得好

唔覺得 需要嘈 你覺得佢係一代人物咪 rip

佢覺得中佢政治立場害死香港人 咪祝佢落地獄囉

有乜好嘈阿？ 諗下其他有用的野好過啦

王晶 李力持 係咪幕後就冇人care

當個三件垃圾係老豆老母

收皮啦 達哥點同呢班契弟比

多謝你打呢段嘢出嚟。小鬼無睇過，無感覺，但係吳孟達真係我童年同少年嘅回憶，周星馳嘅戲係"周星馳+吳孟達"無錯。有啲唏噓，時間過得咁快。佢去咗台灣同大陸發展之後其實我都無再睇佢，所以印象中出現得最多係佢後生時個樣。

啲人話佢護旗手，我覺得算啦，佢護得嚟都無其他人咁出力奶。佢又唔似香港啲撐警藝人同差佬食飯。

唉，RIP

算啦
抽離啲，唔好太認真
相信返自己嘅價值觀

啱啦，五毛傻閪仲喺度諗黃黃藍藍

真係笑撚死人

三叔 多謝你既演出 陪伴住我成長
由細睇到大都係咁好笑

牙達

起底都知你乜料

真。我童年回憶都係星爺同達叔

講到義演咁

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

碌撚同石禮謙同葉劉喺議會外都可以有傾有講
黃衛兵就政治膠憤青咁乜都拉去黃藍

咁佢都老啦，生死有命

似係假膠分化撚黎

007、唐伯虎、同功夫冇達叔咪又係咁好睇，唔好講到冇左達叔周星馳就冇料到。星爺後期電影，達叔嘅戲份已經愈來愈少，好似喜劇之王，d人記得張栢支、洪爺甜筒輝田雞多過達叔。

只可以講，佢兩個嘅化學作用絕對係1＋1大過2，但周星馳拍住羅家英、梅姐甚至中國叻都係咁好睇。

一路好走🙏🏼

護旗嘅死邊個都要請小鳳姐

你自己鍾意啦，達哥藍絲死咗rip 其他藍絲抵撚死

中肯
呢班傻閪 睇怕都係會爭住多謝支那開自由行 賣東江水 賣疫苗 同廢老一樣

我無特別感覺 唔認為要特別可惜 或者特別去眨低佢

反而有批藍屍五毛借連登個名黎放負踩港 咁講唔過去 所以都係決定留言屌多次佢地老母

今朝果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都信 講唔通啦 偷換概念 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

係 呢班人真係痴線

佢地覺得只有黃絲先有資格生存係呢個世界，其他都係不得好死

收下皮先啦 冇發哥套野會好戲？
周星星係王晶棒出嚟？係李修賢呀7GU6
自己摺埋先沖出嚟7啦

連登仔只要鍾意就無晒國家情化(香港國
早排試當真cctvb 依家三叔護旗事件可見
調轉返屌堅定嘅人無人性

真·笑死

由細睇到大, 今日見到呢單新聞都好sad, 上連登,勿認真, 唔需要亦講唔出呢d咁涼薄既說話

我都係岩岩訓完晏教，起身見到個消息即刻打呢段野
有好多達叔既好仲未講到
例如佢係片場係做一個好重要既潤滑劑，周星馳燥底係人都知，不過都係對件事要求高
達叔就係星仔唯一聽佢話既
所以好多時都係達叔出黎做溝通

戲裡戲外都係咁溫暖咁親切......

立場梗係非黑即白啦
仲有中間？忽撚咗？

有表過態就係有表過態啦，分乜撚高唔高調
有份維護霸權嘅兇手，每一個都抵死。如果講可比性只係抵死同好撚抵死嘅分別

黃毓民不嬲陷家剷

含撚啦你

咁就廢咗個account

繼續rip 反正香港玩完
原諒藍絲藝人 原諒tvb
tvb都就死
無tvb無以前香港電視劇
無所謂香港大明星

係，樓主死左膠林鄭死可能都會懷念

RIP

唔好打 失民心

龍門任你擺

想知連登仔既藍尼紅屍老豆老母死晒未 會唔會慶祝

屌你老母呀，小咩朋友呀小粉紅一隻你都懷念？

尊重佢為電影付出
但係唔認同佢為人
就係咁簡單

仲有回魂夜都冇達叔呀。

講得太好
可唔可以開Post

調返轉頭咁講 新聞一出黑警有咩事
嗰個連登仔都拍手叫好 咁又點睇？
警察中都有好人
我淨係知咁多手足俾人告嘅告 俾人打嘅打
你班冷氣軍師喺度同我講撐警藝人rip WTF

就算係敵人， 大家都會識英雄重英雄， 尊重對方
更何況佢只係個平民

希望樓主快啲落去陪佢

係 說不出嘅傷感

利申 90後

啊周柏豪又做過D咩要受人景仰呢？佢冇帶過歡樂比我所以佢死我唔會惋惜，但達叔拍過嘅電影我就真係唔信有幾多90後未睇過未笑過，係你呢班小學雞硬係要做極端份子，講到自己咁撚深黃不如去學下isis班人咁去解决異見人士啦

搬龍門你搬得開心嘅你咪搬囉！

原來仲有青頭仔問今晚扑野夜唔夜！增長見聞了

即開 幫手推

咁你有冇聽過今晚開香檳慶祝？
你接受到？

我份人好簡單
只要係藍屍/黑警/護旗手死
我一定會開心左先
話鳩知佢做過幾多好事

呢十年政治對立勁咗，有咁嘅聲音唔奇。

樓主搞分化成功了

依個識嘅
佢以前做戲好掂，唔好講黃藍

依個唔識嘅
哦，護旗手，抵死啦

借問聲佢講咩我係中國人 中國好好 仲有咩

佢帶比你歡樂
但唔諗吓一個黨員為新一代香港人帶黎幾大痛苦？
好多00後都有睇周星馳
但00後企最前果陣條達狗做緊護旗手
唔喺人地角度諗吓 成日講唔知點解
同廢老有咩分別

隨咗黃藍呢個dimension，至少有仲有本土呢個dimension。

你駁到再講啦

我食外國支裝水，我屌你老母

度下今晚d波點買好啦on9

n年後：
當年柒婆執政雖然攬炒咗香港，但係令到香港人團結咗，都算係集體回憶 原諒佢了 rip

90後表示達哥真係陪住我地成長
出邊成班打靶仔話死得好 我屌你老母

到你落去陪佢

達叔又靠一之力拍過乜撚嘢好戲咁巴閉

冇呢位綠葉邊有其他天皇巨星，哈，居然冇乜天皇巨星去探佢，D偽人果然冇令人失望！尤其填海華

雖然唔關標題事，但係可唔可以唔好用「可比性」呢？用「冇得比」唔得咩？用少啲歐化中文啦，唔使咩嘢都加個「性」字上去變咗學術嘢噉嘅

咁有人覺得抵死 亦會有人覺得好可惜 每個人都有唔同諗法 何必說服人認同你 亦無需要人云亦云

00但佢哋啲戲由細睇到大，唔好乜9都扯乜乜後啦

小鬼我都有一樣感覺
佢陪住我成個青少年時期
我到好耐都未釋懷到

愈來愈多童年回憶嘅藝人離開

一種感覺比另一種感覺中和左

有睇過有笑過佢無撚錢收？你係咪傻撚咗個鼻呀on9仔屌你老母，姐係護旗加奶共我係中國人但佢拍過笑片你睇帶過歡樂比你同佢係藍c就無關係？咁祝你快啲獲得自由

其實可唔可以分開啲， 無佢同周星馳香港人真係少好多歡樂

同意樓主，達哥既電影真係帶左好多快樂比我

只可以講 又愛又恨
講抵死個班 跟本都唔識得欣賞港產娛樂
有人拍片拍到幾代人有共嗚
因為佢系護旗手就屌佢抵死？
有冇諗過冇左達叔
港產片會發展成點？
跟住連登仔又屌港產片垃圾？

呢個政府做先我屌你老母呀，我都唔想成日分藍黃，叫港共放低成見先

佢都算有份推動一直以來香港人捍衛嘅本土意識

香港偽人代表到香港D乜？

小咩朋友
痰伯啲CD都係要爛
我地今日就係活係過去遺留落黎既壓迫
而家就係要同過去割裂
痰伯又點？達叔又點？佢地就係過去留落黎既既得利益者

周星馳拍李力持嘅戲係最好睇
原諒李力持了

我都忍唔住, 忍唔住笑咗
又一隻奶共狗死咗,

中肯......

回憶緊要定香港緊要呀

你有冇屌過譚詠麟同叻狗？

樓主唔洗太上心
幸災樂禍係抗爭既手段，
同買gme一樣

2019年起手足死傷無數，我屌你老母死左膠，你對敵人咁撚熱情？

你扮咩姐
有手足錯手掉左火魔入民宅

達叔

係 支共根本話知你黃藍 佢最終目的係要令香港人失去香港人呢個身分認同民族意識

都係嘅人人睇法唔同
不過我相信過多幾年講黑警死全家都會開始比人扣口德分
有啲底線其實真係有必要堅持...

中咩肯呀屌你老母
有冇屌過譚詠麟同叻狗呀

乜你係國安立法之後仲見到文宣？仲有黃唔黃講2句就OK，咁你仲文乜鳩宣？

你條傻閪有雞先定有蛋先都未撚明白，仲駁你有意思？你會明？

唔知 正同負評都幾平均 but左膠死全家

王晶 成龍 譚伯

移民緊要呀on9

人終須一死
兩邊人都煩 打和啦

佢地似係未接受到原來咁多70, 80, 90後咁反達
跟住乜都話00後

靠創意產業起家嘅人，後來走去擁護一個扼殺文化、反人類嘅政權
四個字講晒：晚節不保，死不足惜

blocked user嚟

收皮啦p牌仔，乜撚都分黃藍，而家淨係講緊對香港電影文化呢樣野呀。

你可能好撚黃，咁請問你對社會有咩貢獻呢？

你頭腦真係好簡單

呢句真

垃圾廢老唔駛理 年輕一代一定係錯 唔岩聽就一定係年輕人 呢d撚屌論調

呢種思維既人 係今曰說唔說服到佢都好 佢遲早都會變藍絲

明明成龍係電影界成就仲高
仲多人識
吳孟達做下綠葉搞笑角色
就唔反

咁周星馳同成龍都唔洗反啦

搵食還搵食要有良知

netflix之夜，好多達叔戲

如果你尊重佢就祝佢來生做中国人啦

係喎屌 數漏左成龍

你都係為反而反咁上心請問閣下2月21係邊呀？講就大大力，做就有心無力！

係689都唔駛反 因為當年公開譴責六四清場 好型好有良知

所以近排移民潮都好多五毛借題發揮

話香港人去外國炒樓 建立第二個唐人街

我屌 香港人唔係支那人 就算多人去都唔會變第二個唐人街

其實你講得啱 有D嘢真係唔洗講

唔反啦

班友都on撚柒鳩鳩

呢堆護旗手自己背棄咗香港在先 你講乜春身份認同

達叔係撐警藝人？

其實達叔又唔係叻哥果啲咁仆街
佢淨係話過自己係中國人
我覺得藝術同政治係分開嘅
我黃 ，純粹個人睇法
唔好比仇恨搞到你地染上小粉紅嘅盲目特質
達叔嘅死唔會威脅到你安全，明唔明？

好似有個陪伴左好多年嘅長輩離開咁，真係好傷心

由細到大都唔鐘意睇周星馳，所以冇感覺

死廢老收皮啦
同臭老雞林鄭no stake in society論一撚樣

人都走咗。。。

算啦

On9 死左膠

做護旗手就係會死於非命

佢有無公開撐警阿 on99

只可以講音樂個時姓譚個個只佔一部份？ 但達叔係喜劇既代表入到民心？

連登好撚多弱智人口㗎屌

你講乜春？ 我講緊全香港人 護旗手關我講嘅嘢咩事？

個個外國佬都Jacky chan
留名到時又話要公道啲分開講

根本班藝人嘅形象就係啲傳媒寫出嚟
風向話咁易帶

多謝達叔帶俾我歡樂
雖然佢立場支持大陸係有啲失落
一路好走

前幾日先睇逃學威龍

反正cctoy細路淨係識係連登都吠
現實社會呢班𡃁仔根本淨係識係屋企打飛機打機
對個社會冇貢獻冇影響力
樓主唔洗咁認真

中肯

我欣賞係佢演戲
唔欣賞係佢政見
如果永遠政見大過一切
咁就仆街啦
以前d戲係咪10套有9套唔睇得
因為入面有個藍演員

咁達哥ming仔又點睇

背棄香港人
死左都唔可惜囉
但又未到好撚抵死既
不值一提又唔需要踩多腳就真既

總之你就好嬲好嬲，之後明天又食黃店支持運動！我明呀

你嘅歡樂王晶都有份帶俾你 到時記得rip埋佢

功過相抵

請必傷害

冇記錯既話你覆緊個隻係藍屍來

譚伯啲fans真係打爛哂啲碟唔再睇...

想問聲你點得出「佢背棄香港人」既結論？

你好嬲好嬲，之後明天又食黃店支持黃圈！之後就？

收檔啦仲講東江水

岩岩上台仔PTT
超撚多台仔都話感到好哀傷
相反香港啲連登仔......

On L 9
講到我地害死佢咁

佢自己又酒又酒又食元素表關我撚事呀
講真正正常常都搵夠啦又唔享下福

喔個係紅唔係藍

樓主都係70或80後嗎？
我地經歷過快樂的時代，電影，音樂，打機，模型，動畫，唱k, 旅行，一堆娛樂

00後經歷自由不斷被壓縮，資訊爆炸，無法上流，睇唔到前路，思想負面係社會做成

上連登勿認真，認真上連登唔會開心

下呢單嘢我無立場㗎喎
純粹叫人咪所有嘢都屈落00後

咁你老母早啲死

Rip埋你老母
因為生左你出黎帶俾好多人歡樂

邊撚過呀 睇撚過佢D戲又點呀
你都ON99

你唔洗理人嫁喎

點解死既唔係達哥

你有份飲，冇飲先再傾，OK?你移民未？

話自己係香港人既敵人都唔叫背棄

又一件 block得

唔好屌呀 輸民意架

rip

打唔打爛 你自己衡量囉
覺得政見大過藝術貢獻咪唔聽
好簡單
從來冇規定話一定要打爛

你都係

佢自己衝出嚟做紅衛兵先，衝完出嚟就唔俾人講？

好驚波台巴打block 我，巧驚好嬲！

係囉係囉，佢地都係搵食啫
總知就千百萬個理由啦

佢話自己中国人都算
佢話自己係中共黨員

傻闣

如果同中國有少少關係就抵死既話 全香港應該九成半人抵死

大量手joke坐10年監都比唔上一個藝人

Ming仔嘅旅行片係正
但個channel 建議佢改左個名叫On 9仔好啲

一陣又俾班連衞兵屌話ptt 全5毛集中地

第時689 777死都係集體回憶rip

因為佢認自己係中國人所以等於係香港人既敵人=背棄左香港人？

傻閪，個閪字都打錯冇撚得救

下
我80後都唔覺得有咩屌錯
唔好以為成日喺螢幕見到，人地就真係同你好熟先得㗎
重細咩，好意思問人係咪00後

中国又小一個護旗手

不過都係十幾億其中一個

who care?

Love the art, not the artist

逹叔死咗會唔開心等於無視手足

駁唔到人 剩係識覆人傻閪

依幾件佢哋唔鐘意
冇得分開計

其實佢講左咩

武漢手足黎

巧你老母咩 淨係知你係個傻閪毒撚

兒登仔人均年齡有冇20

藍屍死都唔笑得，我決定重新支持「中立淺黃」Ming仔了

斷章取義。香港有九成半人做護旗手擁護極權
你弱智冇logic都唔好咁大聲同人講啦

黃家駒 又唱 長城 大地？
今天我......

搵食姐

原來黃絲都係得個講

香港人鐘意既就係黃架啦
係達狗做護旗狗啲人諗唔到幫佢點兜啫

駛咩？你都無論點 駁你老母呀駁？

熊仔頭講rip
兒登仔係咪又要鬥黃

傻閪

九成黃絲不畼都得個講

On9
我黃 都睇唔過眼連呢啲都要分黃藍
人地藍你就要人死 你同啲仆街藍絲有咩分別？

香港人同中共勢不兩立
2選1 好明顯佢選左中共
咁都唔叫
唔通企係你背後就叫背棄呀

遲d 倫伯死又有人話原諒佢

畼 嬲

無撚可能

達叔由細睇到大
小鬼真係唔知佢邊撚個

咁我建議你多啲留意下身邊既事先

唱長城有咩問題

傻閪你移民未呀？有冇證明你係呢幾個月有幾支持黃圈?

乜都冇打幾隻字就收皮啦小黃人？

講真成龍對香港電影既貢獻多過阿達叔n倍
達叔對我黎講一早已經係一個集體回憶，佢死左只係令呢件事成為一個事實

佢同你有親襟兄弟咩

仲有成龍單計電影成就
拎埋奧斯卡終身成就獎

屌你老母 十足十一隻支那賤狗
郁D就拎年歲撻人
小你老母呀小 你生得早渣撚頭 有乜撚野令到你咁撚自豪呀?

周星馳死個陣連登應該仲好睇

係網上洗鬼同連登仔認真 你愈認識 佢就愈開心

笑鳩人個d 現實敢講先算

你算吧啦，有人屌時代D食物唔撚得你就鳩縮

梁天琦支那出世架
梁天琦係支那仔 我有講錯咩

雙重標準

一個偉人幾時都係有過失
達叔政見我梗係唔認同
但佢喺香港電影點都有個位置

其實周星馳同吳孟達真係8 90後成長一個好深刻既回憶
我諗冇人會冇睇過佢地既戲 就算今時今日我都係一悶就翻睇 仲可以全神貫注投入
我都覺得撐中共係要落地獄 但係對住佢地 我諗佢地對香港90年代電影同無厘頭無化既貢獻 留低既情懷係喱一刻係蓋過左所謂既心涼 個個話死得好 我覺得死左既更加係香港經典既電影文化 紅底藍絲係仆街 但係佢都係個敬業既電影人 認真 比達叔抵死既人多好多 如果今個死個個係成龍 我諗唔會有咁多人覺得婉惜

ps真係睇左佢地廿年 有d傷心 rip

連登就可能冇
其他地方嘅老黃絲一定有，
到時問返連登係咪得七八十後

佢冇公開撐警，講唔出死得好呢啲字眼囉

事實係好得 食野呢d冇得吹

駁咩？佢有論點？

死既係吳孟達 唔係三叔
三叔永遠係我地心裏就夠

On9
我黃 都睇唔過眼連呢啲都要分黃藍
維尼/鄭月娥/狗/大波man/白衣人你就要人死 你同啲仆街藍絲有咩分別？

唔係藍咁簡單 係共產黨黨員...

東江水用錢買架麻 返深圳啦撚樣

咪有係鍵盤戰士，敢上街大叫星仔冚家鏟咗Lu 又有幾多人？

咪演員一個
仲要係共產黨員
有咩特別
呢幾年你又睇過佢d咩戲

打政府工 用東江水 食間餐廳用大陸原材料
買餸啲料由大陸落黎 搭地鐵俾錢政府
間接俾左錢共產黨叫唔叫擁護極權呀
唔係一有機會同自己有關就降低條線呀嘛？
雙重標準搬龍門就唔好衝出黎啦

其實為達叔傷心冇問題，大家鐘意嘅係佢八九十年代嘅演出，係完全為香港文化嘅演出，唔係佢呢十年八載喺大陸拍嘅戲，例如流浪地球之類

佢嘅演出喺香港造成咗一個好深厚嘅文化影響，呢樣嘢係無可否認，佢之後奶共奶成點都好，都唔會逆轉佢已經產生咗嘅文化影響

支持樓主達叔係80後睇戲既歡樂

搵報紙佬寫幾段野就可以洗白架啦

我自己覺得應該要以亞洲人嘅睇法咁分:
成蟲嗰啲叫華語電影
逹叔嗰啲先叫港產片

收撚皮啦雙重標準
3萬黑警實有係做過好事
咁係咪又原諒呀屌你老母
出埋d咁嘅煽情post居心叵測

你敢唔敢係周街叫光復香港？

支持黑警殺人 支持中國種族清洗嘅邪惡無知吳孟達死得好 就係咁簡單

起起底唔撚洗覆啦哩條垃圾 同佢嘈天光都無得著

點呀，死弱智。簡單邏輯都冇...

條撚樣香港人俾人迫飲屎水都要拎嚟講
支那人有得選擇 都要用外國嘢就真係要死全族

回憶還回憶 晚節不保還晚節不保
唔好唔記得當年呢堆電影係社會自由風氣下孕育出嚟
你叫佢地而家試下拍多套國產007？
現實係當年靠呢個勢上位嘅人，成功咗之後去擁護扼殺緊自由同文化嘅政權，死不足惜

成龍仲要有奧斯卡終身成就獎

移民咪唔使用囉 咁撚黃移咗民未呀

東江水哩樣野唔知講左幾耐啦
條撚樣懶醒話唔好飲囉移位囉
做乜柒呀佢

2019年8月話得自己護旗手知咩料啦

佢做戲搵食，你估佢真係你阿叔咩，睇佢戲長大，應該都30以上，仲係咁天真。

明白 已block

唔好講付出唔付出 they are well paid for it
戲可以好睇
但人格就不了
既然佢咁proud of 自己係中國人
何不祝福佢來生再做中國人
共享中國人既榮耀咪算囉

如果一個人品極差 偷呃拐騙
但係深黃絲
死咗係咪值得RIP?

On99

兒登的確最多00後，樓主冇講錯。

兩邊都無錯喎
點解唔可以又抵死又鍾意佢嘅角色

兒登連衛兵戇鳩都唔係第一日架啦 乜撚都推向極端
乜柒都政治立場行先非黑即白
好撚彩呢班柒頭輸撚咗 唔係真係要學佢地話齋即卡走難
俾佢地管治香港仲慘撚過俾共產黨管

又駁唔到就block 廢到。。。

黃藍洗撚你理呀？你地管人講佢抵撚死做咩？
用微博囉柒頭

同意

發覺上連登真係要驗智商
特別係上cctoy

咁姐係你選擇唔走係到用囉

條撚樣係你呀爸呀媽？定佢俾錢湊大你？三唔識七既老野死咗關我撚事。我開心又唔得？

btw，由以前到而家都係覺得佢同周星馳係因為無綫成日免費播多人識。啲劇大部分本身都名過其實，我一套都冇入過戲院睇過

我覺得主要係因為吳孟達未夠罪孽深重
講罪該萬死，藍絲入面大把人該死過佢
大把人護旗之餘仲親身落場維穩，例如譚詠麟﹑陳百祥﹑成龍
仲未計落手落腳打壓嗰班政壇仆街
而吳孟達以我所知好似都係得護旗（有錯請指證）
考慮返佢過去咁多年帶嚟嘅回憶
佢死我最多只會覺得可悲，唔會覺得開心

屌你老味你咪又係雙重標準

人地達哥rip又洗撚你理？你冇軟件可以用呀柒頭，ig, fb 都瀬共

兒登仔惡過共產黨

講得好

一樣還一樣

啲柒頭連衛兵駁人又唔撚識 除咗block人屈毛PR冇其他嘢做到
我依家話梁天琦羅冠聰兩個都係支那仔呀垃圾

成個post 啲藍絲同中立撚出晒黎

其實香港係我眼中已經死去，美好回憶幾年前已經冇左

黃絲同藍絲某程度上都幾似
人品方面

邊個抵死邊個唔抵死條線邊個定
係咪有formula計個抵死值出嚟，未夠數就唔可以請小鳳姐
總之藍屍死我就

俾你係度吠已經好大方

唔該收皮啦
我80後啊講回憶我大過你好多啦下嘛
唔該唔好睇幾套戲就以為識人哋個人啦
And he was well paid for it
Lam盡香港最風光嘅油水
依家走黎撐大陸去害我哋啲後生仔呀
我真係唔知邊個冇人性喇
痴線㗎咁都可以道德綁架
童年回憶係戲
即係講緊個人喎

恐怖係個政權，要搵食就要表忠

其實有幾惡？咁人地講抵撚惡都都唔得？
（利申無講一陣又屈鳩我講）
定你講緊唔比人講果班好撚惡？

三叔

咪就係囉，最撚弊D 以為自己深黃嗰D要出位！要博表現！

所以多講冇益，一個post 都容不下，仲講民主自由

笑左
到時麟伯死撚左, 又會有班柒頭出黎懶理性話呀當年好撚紅嫁將香港樂壇輸出世界好撚威呀唔好盲反

岩呀，777同3萬都係搵食
底褲好黃

你有撚本事唔俾咩on9
最多咪又係block撚咗我你條傻鳩連衛兵

希望有人可以開個悼念區
想瘋狂推爆佢

連一份尊重都唔會
其實係什麼黃絲？
根本亂認黃絲
鵲巢鳩佔
憎恨壞人憎恨仇家好正常
但要有識得尊重別人或敵人嘅心態囉

咁你幫成龍 陳百祥 同 譚詠麟平反未？

Damn 使唔使咁惡

如果你係一個正常民主國家 咁政見就真係政見咁簡單
但你係一個極權國家 咁政見就係良知問題
你咁都唔知道呢點既話 你都好明顯係隻港豬

無人敢駁嘴
我地對事唔對人
支那人冇一個係無辜㗎

其實同藍絲冇分別

有撚用咩悼念區
到時咪又係一班賤種係到罵戰
唉

咁最好係愛感化敵人啦

上連登勿認真，呢到屌人唔洗負責架
所以點解流失咗一部份人咪咁解

流失咗一部份人
係指連登定黃絲

push

咪就係
其實我都冇加把口講死得好，覺得咁樣已經係俾咗面佢
我更加唔會去屌啲講死得好嘅人
其實下下假設人地係00後真係好撚幼稚

係極權國家 政見係同良知掛勾左
反佢唔係因為佢政見有出入 而係佢良知有問題

比人屌甲由仲要尊重佢地
屌你老母做奴才做到咁享受

阻膠
自己老豆老母點同，成班on99
而家達叔做咗你班撚樣老豆？佢屌咗你哋老母？
係咁講啲換著係你藍絲父母點點點

反就唔洗平既 仆街還仆街 唔好咩都撈埋一齊講
有貢獻就係朝貢獻
冇成龍香港電影業可能一早收左皮

唔係試當真唔原諒了

係啦係啦
熊仔頭講rip
黃偉文講thank you
又可以鬥黃啦

Rip
細個真係好鍾意睇佢啲戲，敬佩佢對港產片電影嘅付出

你條死賤種咪一樣揀人應

連登黃絲不嬲仲衰撚過共產黨 納粹黨
唔同觀點就會話係五毛 抵死
智商低下 黑白都唔識分

我都80後呀，好想知佢咁嘅年紀幾多人有玩微博？

根本經紀公司打嘅又入佢數？

之後又做咗咩咁厲害傷害香港人呀？

呢幾年港產片出品近乎零，唔上去點生存？轉行呀嘛！

屌你老味你唔移民？移咗民為解決一切囉！

可以準備睇熊仔頭懷念校長, 陳小春
熊仔頭IG都被人屌，真係惡撚到

班傻鳩駁唔到，淨係識嬲嬲俾負皮

咪呢個logic
講「對香港電影貢獻」
成龍應該係80-90年代頭3

如果用樓主個logic 首先應該原諒成龍先喎

Hello?
你知長城講咩㗎可？

well said

根本一直鬥黃，同好嬲好嬲！悶撚到

班柒頭邊有料駁
黎黎去去都五毛分化PR跟住就block
你唔悶我都悶
啲連衛兵好想掌權搞死其他聲音嘅人但又冇料冇本事

其實都真係個人喜好啫
有冇人講鐘意，自己都可以鐘意
成蟲 譚伯都有老一輩人鐘意
佢地都一樣可以係黃 會有個人取態

點會唔知呀戇鳩
我講既係佢認自己做中國人啦

唔好忘記幕後功臣 王晶 李力持

冇人話要原諒
敵人都可以值得尊敬 唔係咩都非黑即白

成龍 陳百祥 同譚詠麟都係被迫

樓主好似傻仔

就黎鬥下鬥下
一個黃都冇
兒登仔成最後贏家

我認為人死咗就可以原諒 所以啲狗死咗先

政府嗰班就屌唔郁 傷唔到一條毛
剩係可以屌個死咗嘅人 就當自己唔係奴才？

講真，呢幾個死我真係會笑，但達叔就笑唔出，仲有啲傷感。唔知點解

對家最想見到

但最大鑊成鳩人鬥到炒曬車

事實成班都幼稚

真係上少啲連登
上得多個人會更冷血厭世
切勿長留同溫層
黃衛兵上腦

where?

屌你老母剩係識揀人應

過多一個禮拜都冇人會記得佢架啦

黨員喎！
唔係要全黨死清光咩？

喂你係佢經理人呀？
幫佢回應咁委屈呀？！
公開撐共都要我去理解佢你咁委屈有幾咁多苦衷呀？
真係辛苦晒喎
我話你知乜嘢更辛苦丫
有班後生如果民主自由俾人拉佢坐監呀
有啲仲流氓海外呀
我冇你咁大愛為咗一個演員
三唔識七去理解人哋苦衷呀
你咁大個你自己去同啲後生講啦
唔洗同我講㗎

微博你又知佢本人用！where? 呢幾年得半條命仲有心情玩微博

改叫兒登啦

咩口號

唔係成隻狗咁，追住黎吠啦......
想應你啲咩呀戇鳩

武漢仔 讀u果時日日攬住李柱銘影相

中國古拳法

屌你都仲未明講緊可比性。五年前未有政治時。有邊個開po話鐘意李力持嫁

2015年9月3日，中國抗戰勝利70周年閱兵，吳孟達發微博稱「空談誤國！實幹興邦！近平同志的發言鼓舞人心……我驕傲，我是中國人！我自豪，我是中共黨員！」引起網民嘩傳。及後他在微博澄清是誤轉他人文字，強調非中共黨員。

wiki有寫

真係傷心 無咩可以做 推下post心情好d

大中華膠 要批鬥了

應你啦
係咪要屌埋熊仔頭同黃偉文
佢地冇話達叔死得好

屌
龍門任你搬
你唔鐘意個陣就連人地用微博都要屌
你鐘意個陣就人地出到聲係黨員都要屈佢係被迫

不過你啱，改叫兒登

一個kol 可以因為童年回憶 而對一個藍絲講rip係佢既事 我冇意見佢個人自由

我單純係想講清楚 係香港又好 係中國又好 政見唔單止係政治立場 政治取態咁簡單

正如經過19年 都仲可以撐警既人 你仲單純覺得關政見事？擺明係良知問題

如果將政見同良知劃上等號 咁良知的確係應該大過一切 同理 政見亦都的確係大過一切

雖然佢係護旗手但無可否認佢陪伴左我地童年
RIP達叔

佢黃定藍 要開香檳定講rip都好
情感呢啲冇得控制㗎喎
你屌完佢黨員 鍾意佢嘅人都係哭𠹌左講rip
你話佢係集體回憶 唔鍾意佢嘅人照會慶祝
而家又唔係捐錢幫佢搞個追思會乜乜柒柒
拗嚟做乜 多鳩魚
當佢回憶嘅人靜靜哋緬懷咪算
明知連登仔起勢屌就轉場囉

班新移民唔好拎左身分證就當自己係香港人啦
支那人永遠都係支那人

樓主偽黃

小鬼當家都未睇過？

漢奸都係為左生存 為左生活 請尊重漢奸

popo都係為左份糧 為左間宿舍 所以焗住打到d示威者成面血 請尊重popo

On9仔 仲講緊東江水

我覺得譚怕先有可比性。未有政治事件時佢都好多人鐘意聽
其他果三個 個朵不嬲臭

咁連登都係偽黃
前排幾撚多TVB POST上熱門

係囉 梁天琦都係支那人

認同

得cc台先係真黃

佢哋咁嘅分析能力，唔會答到你對社會有咩貢獻㗎啦。算啦，勿認真。

點呀死廢老...就到你啦...

如果熊仔頭講rip
係唔係代表熊仔頭冇良知？
仲尊重一個護旗手wo
同樣地
我講rip
係唔係我冇良知
定係因為我有童年回憶
所以我有權講rip

TVB對80後，90後黎講有幾重要唔洗多講
真係由細睇到大，小學睇到中學，到出社會，而家30歲都不停翻睇，每一次睇都係咁好笑
係無聊或者唔開心既日子裡面，為我地解悶，為我地帶黎歡笑

佢係 李柱銘愛將之一 同支那鋒同一級數

吓 佢明顯藍 kpop友

求駁嘴

低級趣味都覺得好睇

伯母如果係藍 佢死嗰日你提提我 我一定你恭喜你

好L慘呀，咁你幫到D乜呀？
日日叫春對死人大打飛機就搞撚掂?
後生仔做之前已經要評估風險
呢次根本就係革命一場
搞革命唔駛流血？種子種咗唔駛等？
你身為80後，我表示無語
死咗嗰冇係運動表達意見嘅演員別人講一句rip 就十惡不赦！
怪不得你對面嘅當權者咬著你哋唔放！因為邊有人會放虎歸山？我勸你早走早著，因為呢度只會越來越藍！
你打多幾百次飛機一鳩樣唔會黃，除左D精會之外

又係到扮老

你咁講咪自相矛盾囉
論對香港電影貢獻既
洗唔洗同你對番當年80,90年代最出名果堆?
人哋成蟲幫香港電影個朵hit到去外國添
咁係咪值得尊重呀?
有貢獻但人品有問題就無撚用啦

大家都係睇TVB大，充滿回憶，順便原諒埋

有冇屌過後生仔？
我真係冇見佢公開咁屌過香港嘅年輕人
唔支持佢嘅立場
純粹覺得一個童年嘅回憶死咗 有啲感觸
亦都唔覺得 佢死咗要落井下石

神邏輯

你不如睇多次我講乜野 你先再覆啦 問埋d野9唔搭8咁

比人屌到佢屎忽爛

好嬲好嬲，之後又北上食海底撈？

比人屌到屎忽爛

呢度好撚多人偏激到不得了

你老味，黃藍是政見，人地政見和你不同唔撚得既？連登仔和極權政府一鳩樣

人地係咪黑白不分無良知先？個啲死人要慶祝個班，好有天份返大陸深造，因為本性一樣

睇過你有幾撚唔垃圾你有幾撚激進呀屌你老母

三叔 RIP

明白樓主心情，認真，我會上少d連登，呢個世界有太多其他更好嘅嘢可以做

唔認黨員會餓死？

唔見你同黑警 ccp講?

收檔啦你 男人老狗學人感性

老實講19年背後屌緊你班曱甴搞事阻住佢搵食啦
唔係有病嘅話同肺炎 上撚左大陸登台屌女啦

死得好啊 做戲幾好有撚用啊 由佢奶共背棄香港嗰一刻開始 就當咗佢係仇人 有咩問題？所有藍絲快撚啲去死啊

鐘培生交税論

老豆老母同個唔撚識嘅人黎比

達叔喺香港拍過咁多戲
帶左俾香港人好多共同回憶
無達叔周星馳呢啲所謂藍絲演員
香港人嘅身份認同建基於啲乜撚嘢
咪撚理啲戇鳩連衛兵啦屌

行撚開啦又恃老賣老
叫人小朋友唔會令你正確啲架

你死撚開啲啦屌你老母你扮乜撚嘢姐柒頭 你都幾撚唔知醜死賤種

你鍾意嘅達哥有一半係呢班你唔鍾意嘅幕後功勞

唔講東江水，咁你交稅上繳中央呢筆又點計？
又被迫？我打東江水被迫講出真相又唔得?

回憶還回憶 晚節不保還晚節不保
唔好唔記得當年呢堆電影係社會自由風氣下孕育出嚟
你叫佢地而家試下拍多套國產007？
現實係當年靠呢個勢上位嘅人，成功咗之後去擁護扼殺緊自由同文化嘅政權，死不足惜

成班傻鳩扮睇唔到 又要我po多次

背後屌你都知你同佢食過飯？
佢背後撐示威者喎

護旗手撐示威者？

佢認得中共黨員，政見就係支持匪共同黑警打壓人民

佢未必會主動出手打柒黃絲，但班黑警咁殘暴亦因為有呢啲藍屍支持，所以我唔認為純粹係「意見」問題咁簡單

幾年前撞過達叔吹過幾句水
份人真係好nice無架子
rip

佢都係搵食啫 被迫表態嘅
心入面同埋對肝癌眼都好黃

嘩真係好撚撐

諗起當日德福隻畜龍都係講，自己交稅好撚多

好溫馨 嗰下有冇感覺到溫暖一下子傳遞到全身？

都真係幾溫馨

做隻黑警畜龍交得幾多錢稅

藍絲唔屌示威者咁邊個屌？savehk班人支持示威者？
咁愛國嘅護旗手唔屌？咁點對得住偉大嘅祖國呀
弱智咪出黎駁呀柒頭

唔算高調地表過一兩次態
喺香港水深火熱，年青人俾人屠殺嘅時候仲可以表態支持中國已經罪無可恕。
我唔係覺得咩人都係非黑即白，但係支持得共產黨嘅就一撚定係黑

嗯，好撚嬲！仆街仔聽日去元氣門口睇吓啦，咪又係排九條街

根本上兒登就可以不用面對現實？

「剛剛已經得知這個消息，雖然這段時間一直在關注吳孟達的病情，多少會有一些心理準備，但還是非常難過悲痛，不捨得。吳孟達的病情來得快，走得急。他是我那麽多年的搭檔和老友，現時我還無法接受。」

你同要人係素食者先可以反對食狗肉既柒頭有乜分別

我唔鐘意大陸 但比你搵到我屋企有一樣野係made in china就要比你批鬥 真係笑撚死

我唔鐘意共產黨 唔代表我有能力完全脫離任何同中國有關既野架wor

祝佢下世做中國人

黃絲
連衛兵
侵衛兵
小粉紅
紅衞兵
藍絲

以上邊一類人最理性同容易溝通

關注831就叫達狗 ，我是護旗手就叫達叔

有錢賺就冇所謂你都幾撚型 垃圾就唔好同人講啦

岩囉咪就係你果班藍絲食囉
你嘅講排隊有咩關係？

你up乜鳩

太多回憶，真係由細睇佢同周星馳的電影大。護旗手雖然柒，但要理解上一代的歷史背景，先會明白佢地點解會有中國人情意結。

無論功過，佢的戲真係帶比我好多回憶，唉

其實真係人品問題
如果成龍 倫伯 叻哥果d死咗我真係會恭喜佢地
達叔係奶共 但係佢又真係同周星馳一樣由細睇到大

有時見到連登仔咁嘅質素

寧願做熱狗算

唔知係咪我老，以前一套周星馳戲可以睇十次都仲唔悶不停LOOP，始終多少有感情 集體回憶黎
同埋老一輩好多都有大中華情意結，我有親戚當年走佬落黎香港捱到而家，但19年係度屌黃絲，仲癲到本身報紙買開蘋果都CUT埋
係，我都覺得痴線，共狗咁垃圾/俾共狗逼害完仲大中華膠，但其實都好多人14年出過去但過一兩年照樣上深圳玩
我覺得話死得好係過咗火

咁每一個人總有人鍾意有人唔鍾意 達叔死咗我都唔開心 但睇到有人話佢抵死我又冇乜感覺 因為可以理解佢哋點解咁睇

tvb都係由細睇到大 唔反了

加上用成龍譚伯曾志偉黎比根本就係戇撚鳩
一嚟佢哋唔係香港人共同回憶
二嚟問心達叔係唔係真係同上面講嗰班撚樣一樣咁撚乞人憎？

假設死咗嘅係黎智英或者係黃秋生。對家會講咩呢？

點都好,佢係好多人既共同回憶,RIP

我俾你個comment感動咗，而家轉咗台睇番tvb回家了

又係到講自己有幾老
00後就一撚定冇睇過舊時啲電影

人死不能復生，但係tvb你仲救到，快d一齊轉台

佢嘅政見改變唔到佢係我快樂童年回憶嘅一部分呢個事實

係啦樓主
知你好撚中意佢啦
不如講埋佢點影響你人生啦
係咪影響埋你點做人,點對人, 點搵工呀

咁唔捨得佢, 佢病左你又唔開POST叫人集氣幫佢打氣既?
佢頭7你又會唔會開POST度念佢呀?
下年既今日記得開POST話佢走左一年喎

啲00話 同達叔講RIP當幫佢洗白

人地口賤，冇良知，黑白不分，你係咪要學？

啟發咗樓主要帶歡樂俾人，開post俾人笑

N呢溫 but without 吳孟達

冷靜啲
最多過多排你死個時
我幫你開個POST啦
提早RIP

就算屋企人係藍 佢死左你唔會亦唔需要上連登講
你自己傷心就得
藍藝人死 一係你就自己傷心 一係你就上連登慶祝
就係咁簡單

我無要佢地死
佢地辭工就得

連登就真係墮落啦
係因為你呢啲分化post都可以洗風向呀
屌你老母第一頁就幾多pr抽水

批鬥鬥黃
批鬥分黃藍

屌佢老母真係姐啲意，訓咗成年就出聲啦！上年藍屍點對待香港人呀，啲歪理幾咁難聽
從來都係政府迫人分黃藍

批鬥年齡

好似多咗年輕人上連登好似得罪佢咁，都仲未計好多有份「開心」既人都唔細，有睇佢啲戲大，有份「開心」既人全部變哂做「00後」

唔該正皮嘅人諗下所謂童年回憶重要定係活在當下嘅我哋嘅良知重要

講起「童年回憶」，不論係真人拍戲定係動畫片
我哋都係鍾意睇戲而唔係演嗰個角色嘅演員呀/鍾意睇動畫唔係鐘意買套動畫既cctvb呀

最多都係以前讚佢演得好/tvb買得好
點撚解對背後既演員/電視台作出道德嘅批評
= 破壞童年回億 呀

有人死左喺度落晒力追擊

第二面就移民走佬

算撚數啦

將用富途同做護旗手 兩件事既嚴重程度劃上等號 之後再指責我

你同耶穌果d係度話 邊個冇犯過錯先至可以攞舊石扔果個淫婦有乜分別

係人都有犯錯 但唔係係人都犯到淫婦果種level既錯wor
唔通一個人講過大話呃老母 又細細過偷過糖食 就冇資格屌鳩個殺人犯呀？

連登好多小朋友, 00出世既點知星爺對於7,80出世既有幾大意義

真係慘, 唔夠人講就人身攻擊
睇個款應該係00後扮成熟

弱撚智

On9完全唔覺佢地d戲好笑

中共最強的唔係建制，而係制造仇恨，人失去感情，係藍係黃其實都無分別

原來依度啲香港曱甴已經與護旗手和解左

連登班傻鳩突然變晒大愛左膠
每日幾多細路判幾年
吳孟達呢個陷家剷係支持呢個殺人政權
永遠懷念吳孟達, 你自己有冇打冷零
屌你老母快D落埋去搵達叔啦

咁你快d同林鄭示愛啦

就憑佢俾咗咁多快樂嘅回憶俾我哋 達叔絕對受得起呢句RIP

當吳孟達 成蟲 四大天王 周星馳 周潤發依班老一輩既明星去咗之後香港人又會開始感慨

事主擁護中共，咁算唔算係中共嘅人

成龍快撚啲死

連登班00後死女團韓星先識rip

必

如果係成龍呢？佢都為成個電影業有貢獻
如果係做左二十年嘅狗呢？ 佢亦為狗隊為最優秀警隊出左一分力

仲要係大波嗰幾件先會

笑撚咗 大家都係一pat屎 仲要分得咁細你用緊富途咪即係你支持緊呢樣野囉柒頭 邊撚個同你講呢樣嘢唔重要 唔嚴重 藍絲狗快撚啲死啦

周星馳吳孟達拍咩人佢哋都係好睇，因為佢哋有料
不過合作嘅作品太經典
btw, 羅家英唔好笑...仲衰過荷蘭叻

抵唔抵死條線點計 邊個定
可摸耳解釋下點解成龍抵死，達叔就唔抵死

係人都會死 睇下咩時候姐

藍屍其實係一班同自身利益有關, 就不分是非黑白既人
原來有班連登仔個底都係藍屍, 身體最撚誠實
講到達哥周星馳, 龍門可以搬走
你班撚樣算鳩數啦, 攬撚住堆垃圾港產片過世啦

咪係
出面日日都發生緊香港倒退嘅事
都仲要乘機抽水

不過條粉腸又會扮睇唔到架啦
旨在搞風向、分化、搞廢連登討論意慾
同埋去激啲真心對香港事關心嘅人渣

好高尚咁bor

駁唔到就潛水咪算囉耶穌佬 慢慢用你果套去批鬥黃絲啦
教埋你啦用東江水=支持大陸=冇資格叫自己黃 快d去啦

19年8月16日話自己係"护旗手"都無問題?
樓主係垃圾左膠定五毛?

笑咗，咁樣講

你哋老豆老母如果係藍，咁死咗，你哋朋友話抵死就冇問題啦

你唔係嗰個年代你唔會明白我地對周星馳吳孟達嗰種情感

連衛兵係咁架啦 係網上打幾句抵死黎刷存在感

陰公，天琦年中唔知俾連登仔咒死幾多次

你有自由想黑心要人死
我都有自由想佢地離仼就得，即使離仼唔到我都無計，人生唔係乜都控制到，至少當權者有運有勢，佢唔俾人推翻就係佢做到野
你生活上實有野你唔鍾意，但社會唔會為你轉

仲以為樓豬係厚德村村民黎

點知把口臭撚到...

呢個真係弱智唔使理
周梓樂係墳墓喊緊

00後唔會明白我地對周星馳吳孟達嗰個時期o既戲帶住嗰份情感
原諒佢地啦, 佢地真係唔係嗰個年代
畀著你係00後出世, 我諗你睇嘢會同嗰班小朋友一樣...

所以我祝福佢來生再做中國人

咁叫駁唔到你都幾撚好笑死去用富途俾支共啦 你都冇撚所謂帶埋成家落地獄啦 藍絲狗隻

以為搬呢兩條友出黎就岩哂咁

周星馳嗰代唔係收割期就奶共
咩集體回憶都冇用
就係用「偶像」呢種「工具」去洗白、去做PR、去洗輕一代嘅腦
香港皇家警察曾經嘅貪時期都係咁樣搵成龍去洗白
最後成功咗
香港人大和解
而家中共政權都係有樣學樣

condom仔

兒登反多最多垃圾

達叔起碼冇好似嗰班奶共偽人咁衝出嚟屌尻香港人先

生活中，好多時都有佢地既影子，朋友間有時都會戇鳩鳩咁間唔中講下啲佢地對白

打冷震

達叔係靠天若有情拎最佳男配

屌年輕人暴力都好過佢擁護極權殘害香港人

收皮啦垃圾死左膠撚

本來就黃既
見你地連達叔都反我轉藍好過

黃屍同藍屍一閪樣，咩撚都係政治行先。

佢對香港樂壇好大貢獻，人都死咗了 RIP
總結嚟講，都係功大於過

幫大家講定先

平時就笑鳩歐美電影玩政治正確乜Q都搵黑人扮 而家咪又係連登式政治正確
香港喜劇電影史上一個重要人物絕絕對唔值得比人咁講
要分到咁清呢個黃絲嗰個藍絲 真係唔知連登仔喺邊度搵到香港人既身份認同

藍絲同班狗官就繼續笑黑衣浮屍 連登仔就就死者為大

佢地D 對白直情融入我地生活幾十年啦
而佢地D 無厘頭戲... 今時今日亦竟然變成現實
例如九品芝麻官入面黑講到白白講到黑..
又例如逃學威龍入面, 有個犯被打, 點知葉德嫻話唯有告佢地打鬥...

連登最老咪70後，
唔會明校長有幾勁

講到你轉藍係我地損失咁
冇人Care你啲低收入公屋狗藍定黃

由細睇到大叫忽然粉絲
唔信你一套都冇睇過

你慘啲以為自己好那大愛好那正義
我對你係80後都好無語啊
戇撚柒鳩
你00後我都覺得你係腦囟都未生埋喎
我知你呢啲人嘅
以為自己睇透世事既柒頭
唔講得你贏㗎
但我哋再冇用你最有用快那啲移民啦
唔阻住你發達啦
柒頭

咁都知我住公屋
咁都意會到我想講係你地損失

cctoy既人真係好搞笑

倫伯有人咁講冇被連登仔屌死我去維園祼跑十圈半

根本2人所作所為就唔同level！你同黃芝鋒都黃，你入獄有人理一鳩樣

厚德村居民全面進場

細個睇成龍大
唔反喇 唔反喇

我真係忍唔住
成龍係60 70後回憶
對電影又有貢獻
你黃絲上腦？

對香港不滿係你唔係我
冇錢移係你，唔想移係我
所以你唔代表我！
死嗰藝人就打飛機係你！！
我邊夠你睇透世事

咁其實下一屆搵藝人做特首高官咪冇人反囉

佢d歌咁好聽 點解紅唔起

咁如果星爺88樓主咪會

小鬼係邊撚個黎?

論奶共藝人與香港人身份認同

其實人死左就算啦，佢就算奶共都唔係做左啲咩罪大惡極既野，你話林鄭個啲仆街死就話姐

死人都要分 黃藍？ on9

無心寫錯

比較想知誠哥拜拜到時連登仔有咩反應
真係估唔到

Welcome to HK
香港人報仇？
信個班咪要流亡坐監囉
香港人 要笑架咋
哈哈哈哈哈哈哈哈
極權打手可以rip

試辨別以下藝人是否抵死。
1.雞容
2.人瑞
3.鳩拍蠔
4.倫伯
5. super
6.肥媽
7.的士陳
8.成龍

希特拉死咗都要分？on9

珍...
無佢同周星馳拍嗰啲戲 我覺得都無咁好睇
我嗰陣時唔知功夫佢無份拍 大半部戲都等緊佢出現
佢啲戲絕對係我童年開心回憶既一部分

移撚左民未呀柒頭

以為樓主想講 忍唔住落去陪佢

全部都係香港人共同回憶

你話唔出聲就話啫 佢都出晒聲

邊撚個小鬼呀

你講幾耐之前先算係之前？

奶共唔係罪大惡極？
無知即邪惡
支持納粹都唔係罪大惡極
只係間接送晒班人入集中營

中共見到你地咁就最開心繼續分化啦

我知佢好戲，但係要同人一齊係拍唔計的

班厚德村民由頭到尾都冇答到抵唔抵死把尺點度
下次「抵死」錯人又要俾佢地屌

80後表示好撚開心
全部藍畜不得好死
樓主咁懷念佢就快D落去陪佢
唔好等

連登好多人同藍絲廢老無乜分別
只不過係立場唔同

痴線咁都有成千個正皮
連登真係淪陷變高登2.0

關乜撚野事呀
移你老母呀
到習近平死撚咗 係咪又死人都要分黃藍呀 屌你老母
你就移民啦 班後生衝完 你就free ride移民啦
唔好分黃藍啦 屌你老母

CC台已bookmark 樓主

RIP

我82 年
只能再重申一次
來生記住再做中国人呀

咁你老豆老母 係黃定藍呀 死撚左未呀

d comment駁唔到就扮睇唔到
扯去講咩回憶 身份認同

真係由細個睇到大

幾多人因為黃藍同屋企人反面
依家死左個藍絲係到講集體回憶

屋企人係藍 死撚左都心涼 我唔會好似你咁偽善
極權打手一定再落地獄
無知即邪惡
吳孟達=黑警=習近平=希特拉
屌你老母呀

為香港電影業貢獻？
佢為錢咋掛
係咁鍾意香港電影業 就唔會走上去拍戲 唔會做旗手啦

香港人真係唔值得有民主自由
呢DPost仲多過d 抗爭post

死得好

90後 鐘意星爺戲

屌你老母 咁你快撚啲死全家 我等緊開香檳

咁都屈到00後
自己話人分化又帶頭講

達叔可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......

on9

一個奶共藝人死咗唔俾人話佢抵死
但係自己就可以咒人地老豆老母死

以前TVB都帶好多歡樂俾人
佢第時執柒咗大家會唔會喊

黑白是良知喎

80，90年代王晶大把回憶，又唔屌得

樓豬畀狗扑傻咗 大家唔好怪佢 手足嚟

拎呢班人同達叔比？

成龍開創武打片新時代
死咗都唔屌喇

喂，有回憶架，唔屌得架
一屌就變00後

今日邊撚個喺ig,facebook rip達叔都標簽做藍同五毛

佢哋跟本就當前線手足係condom

諗起都想哭了

00後上前線嗰陣
可能班人就係喺屋企睇緊達哥

毛爺爺開創咗新中國 唔屌了

00後衝完慘變condom

咁前線手足真係condom
你睇而家仲邊有人理佢地

都唔知邊堆先係連衛兵

可以係721之後仲可以做護旗手奶共嘅
我就絕對唔會比credit佢囉
已經係上升到人格問題 唔係立場問題

當然無可厚非嘅係佢都係陪住我成長嘅演員之一
但係只能令我唔踩多一腳 而唔會得到我任何尊重

對於00後嘅 我覺得就算佢地踩多一腳都不為過
依代同佢都唔熟 停留係佢地印象中最多嘅 就係依條友奶共奶人仔咁撚仆街

我d comment冇個答到我
下次「抵死」錯人又要俾佢地咒
做黃絲真難 轉藍了

達叔搞到維吾爾人要入集中營
不過達叔為我帶來歡笑 維吾爾人條命算係咩

第日講佢抵唔抵死都要深思熟慮，要好似中史考試咁分析秦始皇呀毛魔呀究竟功大於過定過大於功，列哂詳盡理據先可以話譚廢老抵唔抵死

培育香港樂壇新人vs出席撐警集會

同暗黃後輩梁漢文踢波vs同謝振美踢波

去旅行拎BNO出入境，心繫英國、唾棄特衰護照

結論係佢對香港樂壇始終有好大影響唔可以咁冷血兒登式話佢抵死點都好要rip唔可以冇口德

00後，但細細個就開始睇周星馳吳孟達啲戲，睇到而家都仲會係咁翻睇，身邊啲朋友都睇到識背對白
唔好成日乜都話00後好唔好

OK，SORRY

呢啲撚屌點會比人扑
人地衝衝子比人扑個陣
佢匿喺屋企扑女就真啦

上年kobe
今年達叔

重洗講咩重時不時開post話00後都係垃圾呀係大陸喱新移民

On9

護旗手-100
出過hit歌唱到街知巷聞集體回憶+150
同倫伯friend-80
同夕爺friend+64
上過春晚-69
幫藍店代言-77
支持廣東歌呢個小眾market+101

得啦 你條藍絲狗
同中共企同一陣線喎

睇得到香港人未預備好光復，成日都回望過去拖後腳

對香港電影業有貢獻？
He was well paid for it

咩撚野中共
係達叔

你地非黑即白冇中間好惡好冇人性人地除左做衰野都有好多貢獻死人連衛兵

你呢
係屋企做冷氣軍師
點00後送頭?

真心 佢係一個值得唔用政見去對待既人 00後唔會明

達叔咪中共囉屌你
明未呀 邪惡唔係一定好似卡通片咁大奸大惡架
當時納粹就係集體嘅無知（達叔） 促成希達拉上台
每一個猶太人嘅死 都係因為當時支持粹納德國人所做成
放喺今日 達叔就係支持種族清洗嘅德國納粹支持者
達叔係極權嘅幫兇 冇咁多個達叔嘅支持同默許 支共係唔會壯大
呢種反人類嘅行為 你話佢rip?

試辨別以下藝人是否值得唔用政見去對待。
1.雞容
2.人瑞
3.鳩拍蠔
4.倫伯
5. super
6.肥媽
7.的士陳
8.成龍
9.星爺

冇撚野啊，淨係識講中共黨員，中共黨員單野係2015年既事都攞出黎講，你地2009年仲講梗自己係中國人啊

你所謂嘅「你地」冇我份。 完

唔好扮撚到同佢有親咁啦你好撚偽善啊
睇死你咪又係上IG po個story RIP 果啲撚樣嚟，
然後過兩日咪又係龍精虎猛咁撚樣周圍吃喝玩樂，
喺度扮撚到就嚟抑鬱死咁撚樣

要有口德+100000000

9, 其他由佢死

見撚到你就知你on9啦
想套我料呀 狗仔？
收皮啦屌你老母
我做過乜撚野 要話你知咩
冷你老母呀

真心 成龍係一個值得唔用政見去對待既人

你2019仲喺大陸未落嚟？不如嗌坐緊嘅手足一齊為件達叔默哀啦 你都弱智 呢啲娛樂算係啲乜？

真
有你喺度 梗係變兒登
真係你玩撚晒

平時公務員唔辭職都比人屌到反皮啦
話下條奶共達抵死都咁多人幫口

我跟你個logic咋傻仔
咁你憑乜撚野判斷人匿係屋企呀
下下貼係個額頭話自己做過乜咩

你都 on 撚鳩 咁都可以同納粹講埋一齊
咁你老豆老母係藍絲 咁姐係中共既幫凶 你就係幫凶既仔女 你仲生存係到做咩

冇計啦 佢d戲陪住大家成長
突然醒起我都係食美心d餅大 唔反了

收皮啦仆街
我00前都唔撚明你講乜嘢
我淨係知道2019年好多後生仔俾人打到半死
然後吳孟達隻賤種出嚟擁護極權
佢做嘅嘢比批評後生仔暴力更下賤
佢係直接表態擁護支共

忍唔住了

老麥 吉野家

on9
幫兇嘅仔女就唔可以生存？
當時納粹嘅後人係咪唔可以生存？
納粹後人唔存在，又點轉型正義呀？
咁德國仲可唔可以存在？
讀下書先啦，7頭。

你呢個思維仲癲
上一代係nazi 下一代就唔可以生存
真種族清洗
唔怪得你支持達叔 同一類人 都係支持極權

幫你概括啦，佢地啲作品都有好多集體回憶，做左好多野貢獻香港樂壇/電影業/演藝業/香港文化/（巴打諗到可以再加），所以點都好唔好咁冷血，要rip，奶共又點啫都係講句之嘛又唔係黑警咁打人政見又點啫

肚餓了

喺佢哋眼中
達叔帶俾佢哋嘅歡樂
遠比2019年發生嘅事重要
偽善到

唔算高調地表過個一兩次態
人地上埋報紙 POST哂出黎仲要護旗

唔反了唔反了 祝佢哋長命百歲

打和!
super!

成龍大哥暗黃黎成日串中共架

嗱，我就唔講咩政見，唔講涼薄話：

純粹針對返佢個人生涯嘅貢獻，分兩個階段睇佢未拍周星馳之前，其實都係一個好普通嘅演員，最深印象嗰套就係新紮師兄系列，無錯你睇返維基，佢80年代無記做個好多角色，但除咗新紮師兄我無乜邊幾套好深印象！直至蓋世豪俠，他來自江湖
電影我亦只係記得賭神嘅花柳成

到拍咗周星馳後，初期的確好有新鮮感同有火花，但其實以周星馳嘅風芒，其實拍其他人佢都係會紅，唔好成日講到話要有綠葉吳孟達先捧的起星爺，零零柒無佢，回魂夜無，零零八都無，家有囍事無，唐伯虎無，功夫無，西遊記有等如無，你完全唔會覺得有咩失色咗，相反得佢自己單挑嘅勉強記得天若有情，洪興13妹，阿朗的故事，而英雄本色2話有佢我都真係完全冇印象，到好近十年嗰啲更加講唔出，剩記得係大陸片，流浪地球

結論：沒有周星馳，甚麼也不是，咁講貢獻麻煩減返晒周星馳嗰部分先再講

（直至今日走，人哋仲講緊周星馳，唔何以為周星馳走咗…）

成龍電影你無睇過？直頭係外國人對香港回憶
你又無睇過獎門人？

咁又係，當差都有白警啦

又令到香港電影世界知名 而且我係睇住佢d戲大，好有感情
點解可以由佢死咁冷血無情

連登仔真係雙重標準既表表姐
依頭屌尻達叔紅底奶共笑佢抵死
轉個頭港共請公務員就狗衝講一堆藉口cover 自己話心係黃就得 錢同前途緊要
屌藝人為錢奶共就大大力 自己做奶共野就扮睇唔到

依堆人賤撚過藍絲紅底
起馬人到做得出唔怕認
依班人又要拎黃絲光環又要幫邪惡核心做野

達哥啲戲由細睇到大，RIP

777 夠冇被人影跪低拜習大大
都唔算高調地表過態啦

呢個範文正啊 任何護旗手演員都適用

佢地就係想乜都將黃藍對立推到極端
而且將成龍呢種有代表性既香港演員貶為垃圾
要香港人就永遠失去對呢個城巿認同感

係喎係集體回憶
細細個默書100分媽咪都會買件美心西餅獎勵我
其實都係條吳淑清放棄後生仔啫
聽日食返美心了等我戒左咁耐

on9仔死leftard我屌你老母
知唔知咩叫對敵人仁慈姐係對自己殘忍？

一齊買件美心去達叔墳前叩頭認錯啦

記住坐MTR 去

睇正負皮睇得出好彩個班極端黃係連登少數 幾驚連登仔大部份都比政治立場蒙蔽左眼睛

Rip

認同

死個達叔就咁冇人性慶祝，你班連登仔重惡過共產黨

其實真係對連登仔好失望
雙重標準到咁
以前拍過幾套戲
就連佢自認黨員同係深藍嘅個事實都可以無視
仲話死咗就算喎

唔死都死咗 可以點？

做咩講到咁白你識咩吖

死者為大呀人地今日死，屍骨未寒就數人

rip都冇句死兒登仔

真係好想佢哋讀多啲書睇下當年文革批鬥人係用咩理由根本就同連登一鬼樣

點都好,R.I.P

藍店都適用

緊係搶道德光環啦 咁好機會

腩巴今鋪我就撐你啦

香討/bk會唔會好啲？ ching考慮下過檔

真係 快啲填左佢

佢地就係想乜都將黃藍對立推到極端
而且將美心呢種有代表性既香港企業貶為垃圾
要香港人就永遠失去對呢個城巿認同感

真喎！

咪又係同呢邊一樣

咪係，直情應該去微博啦

個龍門係邊

小鬼又係邊撚個
大佬人哋演員姐有出糧㗎

共產黨都有好人

正評樓主呀
黃藍是政見 黑白是良知
雖然滿意對方嘅陣營
但係唔代表可以將自己最基本嘅人性 待人接物嘅基本禮儀 良知 都拋棄埋
如果係咁嘅話 從以前文化大革命嘅紅衫軍有咩分別

我問左幾十頁啦 都冇人答到我

巴打識得諗

巴打好勁 打咁多字冇一隻粗口但係仲難聽過粗口

微博同連登都好懷念愛國的達哥

大和解 唔反了唔反了

直情支持啲人用微博，依度伯母成日俾人屌咁慘

連登仔咁撚惡又獨裁，我哋快啲轉場用微博啦!!!!

文化大革命係極權整出黎嘅反人類革命
依家民主陣營見到極權陣營有人死而慶祝 就變左文革
哈
黑白是良知？達叔又有冇良知？

係咪有人揸住支槍叫佢撐中共？
咁其實填海華都唔係咁大奸大惡姐

自己鍾意嘅就前事不計
無表態都會自己被屈黃 e.g. 黃子華

護旗手有正評,連登仔抗爭得鍵盤

佢首先係人，然後係中國人
佢作為人類，為藝術界、電影界嘅付出同成就大家有目共睹，所以我尊敬佢
然後佢係中國人，我冇好感
所以，既尊敬又無好感

黑警都唔係件件有份落場打同姦手足啦，仲有佢地都唔係共產黨黨員

不反了

敵人既朋友就係敵人

Pish

1.敵人唔代表可以唔尊重佢
2.死者為大 收下把口
3.你咁樣同d冷血藍屍有咩分別
4.佢係香港人嘅集體回憶
5.死人唔好分黃藍
6.諗唔到

你個反駁好撚柒

就好似沒有共產黨就沒有新中國

中point 咪得囉

吳孟達嘅死值得可惜？抵死？
值得懷念嘅係當年嗰個吳孟達
唔係依家依個對不平視若無睹嘅仆街

係 無錯 佢拍左啲經典戲 好大貢獻
但咁樣並唔可以抵消佢支持極權嘅醜惡嘴臉
根據樓主嘅邏輯 咁成龍都可以原諒啦
佢都拍左好多革新嘅戲 都有好大「貢獻」

換個人 當年梁振英都有份屌64
咁依家係咪又可以原諒佢呀

平時就你唔搵政治 但政治會搵上你
到吳孟達死左又可以政治還政治 感情還感情？
偽善都唔係咁呀嘛

一個人嘅生平又豈可以非黑即白嘅片面之詞嚟形容？

祝佢來生再做中國人
連吳孟達本人都表示自豪,驕傲
你點解要俾?

最後咪又係清醒撚贏
自己望吓正負評
確實係我哋正常人玩撚晒

上面班偽善撚淨係睇到達叔拍嘅戲
但就睇唔到達叔支持嘅港共政權
點樣打壓香港自由

你仆街了，你不反達！你是25仔

其實覺得可惜咪可惜 覺得抵死咪抵死

一個藝人既死有需要統戰咩

連登大把呢類on9
唔識將人分功過
一味死咬

咪鳩up

自己睇吓正負皮就知你被其他連登仔拋棄咗
Sad but true

你岩 我道歉

華語電影同港產片嘅分別

中立撚兩邊都唔討好

真 成龍係我哋香港人嘅回憶嚟

香港人就係咁. 睇人仆街最開心

黃藍>>> 自己營就傾，反對意見就屌佢PR , 五毛

真 成蟲搞女人就係夜晚
打工夫嘅時候就係早上

屌你老味我以為係我自己

佢生定死都唔會影響以前啲戲
又唔喺而家繼續有拍好戲
死咗有咩好可惜

多豬到呢畫面好靚 其實香港警察都係香港人

達叔 一路好走

講得好 達叔帶比香港人無限既歡樂 有時一班男人出到嚟 對下達叔同星仔啲對白 已經可以笑一餐 係香港人自己既搞笑文化 永遠懷念達叔

作為一個冇咩點睇過星爺戲既00後表示
我明白你地對達叔有感情，要你地完全唔rip都唔合理
但佢始終係敵人(唔好話咩冇高調表過態，有表過就係有表過)
所以我唔會講rip
唯一辦法就係個d對佢冇感情既人唔好再入去d post裡面屌人
始終兩邊都有道理
在lin登講人話真是難呢

掉翻轉講，周梓樂死左班藍絲有無話佢抵死先？
你地只係一班比所謂藍絲更冷血既仆街

吳孟達又多個契仔

點會冇, 更難聽都仲有

香港輸唔係冇解

咁倫伯都係

肥媽又係

伍淑清都係

你哋爭企高地躹躬，望下面有幾多屍體？

想問下達叔人品有咩問題？爛賭？

係咪政見唔同就可以抹殺人做過既野？如果係，咁你同你唔like個班有咩分別？

由細睇tvb大
tvb帶俾我好多童年回憶
唔反了

提提大家
佢嘅經典角色都係1997支那收返香港之前
所以懷念當時嘅安居樂業快樂生活係應份
唔需要因為曾經笑過而覺得欠咗吳孟達
因而唔屌得佢舐共

好可惜
拉登仔無人性

樓主你快撚d死 我哋rip你

梁振英多謝你支持佢呀
佢當年都屌過64嫁
所以依家佢幾仆街都好 都唔可以抹殺佢當年嘅努力

00後都好中意達叔

唔好講得咁中point 啦 俾番少少薄面人地

達叔唔係幫香港電影？
你地班拉登仔，快 d 去火星。

唔講以為達叔做左d咩屌我地 打學生 送學生去死 仆街到可以同雜種777黑狗比

奶既程度差太遠

Yes
達叔個樣本身就散發住一種親和力

連登仔多小朋友唔係講笑架⋯

落去陪佢啦

個人都落左地獄 做咩咁執著

支持共產黨都人品無問題？
呢個政權做咗數之不盡傷天害理嘅事
種族清洗又睇唔到？64又無死人？721 831 瞓咗？
呢加佢支持共產黨嘅所作所為 而且加入埋成為黨員
對比之下 撐警犬 撐林鄭都無佢咁大問題呀
呢個已經唔係政見唔同
係良知 係人性
共產黨你都撐得落嘅話 仲有人性可言？

是
感覺到溫暖一下子傳遞到全身

70歲死咪算便宜左佢 收皮啦

無吳孟達就無周星馳，無周星馳嘅話，香港文化一定低一大截。

00前熱愛香港文化嘅人，唔會嬲得達叔落。

個d將吳孟達類比做李力持、楊千嬅、成龍嘅人，推論根本不相干。

支持樓主。

d 黃page ，黃藝人都rip達叔
得連登開香檳慶祝

證明左d咩

連登仔係熱狗

Kpop 狗 果然無腦

唔講以為達叔同周星星係靠國產007出身民主社會係要容納到唔同人嘅聲音
第一 佢認佢係中國人係佢嘅事 本身同我地就冇關係 呢個係身份認同問題
第二 佢有冇發表任何言論污名/屌柒我地抗爭 有嘅咁你可以咁講 冇嘅我唔覺得佢死不足惜
第三 既然佢真係咁仆街 係咪所有黃嘅都唔可以睇周星馳同達哥嘅電影？最好連無間道頭d都唔好睇啦 成堆藍絲喺裏面

係以前真係冇娛樂所以會LOOP，LOOP得多就會有感情，普通陳述都要覺得人哋賣老
之前譚伯撐狗有fan屎砸碟我都唔係好體會到個份感情，同同事傾起先知原來佢哋成個中學童年回憶就係譚伯VS哥哥
要講咪又大把人扮盲，自己聽開d歌手又唔計咁（單丸 軟仔個d），成日拎人瑞同阿漿個d不嬲都冇咩人中意嘅講之嘛

達哥 rest in peace 🕯️

007佢冇份架傻鳩
我泛指緊呢批有言論自由，唔怕得罪玻璃心先拍到出黎既電影呀柒頭

從來未聽過有人鍾意呢三條友

兒登個種非黑即白思想真係越黎越癲
明明CC台成日恥笑美國左膠夾硬用自己個套政治正確去要求人哋改變，但自己又做緊同一樣嘢
笑人哋個陣就識笑班極左逼到d中間派變相對右，到香港就嘢嘢用極端去批判
好似話某一間黃店唔好食，就一定有人叫你去食美心M記明明可以食其他黃店/冇表態
上面又係有條友話達叔都原諒咁CCTVB都原諒
CCTVB假新聞，同大中華膠同一個lv咁嚴重咩？而家搞到偷竊同殺人同罪咁判真係CLS

佢咪支持緊反民主，容納唔到反對聲音既政權囉，你瞓醒未

咁你講撚曬啦咁撚多given if你唔撚講黃秋生杜文澤以前唔拍007呢類戲？你老味柒下柒下咁

兒登仔點會知香港嘅過去

我真係好撚鍾意連登

你真係on9架wor 人 地冇奶共而家仲企咁前有咩好俾你拉黎講？

呢到都幾多左膠

答撚埋第三點先啦柒頭

咁點解以前自由風氣下又唔拍呀？答埋未

屌你老母你竟然支持個大陸仔 你死全家啦

好撚煩呀
你哋覺得佢為香港電影作出貢獻Rip就得
人哋因為佢奶共話佢抵死就唔得

祝佢生生世世都做到中蟈人

Kfc係咪藍呀？杜汶澤食kfc係咪支持藍呀？柒撚懵懵咁

我講達叔冇反咬我地一啖你就講到去以前拍到007 我講以前拍到時佢地唔拍你又翻翻黎現代 on99咁

咁撚冇良知成就再偉大都冇撚用

喺612 721發生之後仲可以衝出嚟做護旗手
都仲可以覺得無問題

原來連登而家大愛成咁

討厭一個人都有分程度，唔可以簡單用政治立場黎畫分，就好似我以前生活上討厭嘅仇人即使係黃，都無減我對佢嘅討厭

RIP 一路好走

你upmud9呀？唔好再沖出嚟柒啦好嗎？
摺埋啦

你老豆老母睇到你咁比喻就真係喊出黎喇

點解連登會有你呢啲on9仔
問個問題本身都有問題？你靠一人之力拍套戲嚟睇下呀柒頭

得罪講句
Cctoy 係連登就咁兇狠姐
係 Facebook 隨時都rip埋一份啦

你老母任人砌tim ah

證明你唔撚好跟風囉柒頭黃page黃藝人rip關我撚事咩
有冇獨立思考啊？風吹邊面就撐邊面

大量手足死左都比唔上仲有命坐監既手足
估唔到手足死左對你來講係咁小事

拎高地屌人咋嘛，得你識咩???

？？？
你到底表達緊咩

屌緊你關心坐監手足都唔關心死左果D手足呀

明未呀?
屌你老母死左膠, 扮撚哂黃
死左既手足你對得住佢地?

全世界9成人都係連仔敵人架啦
美國人投左拜登出黎
美國人都即刻變曬白豬死藍絲

唔好乜都講政治啦
你地真係on9

依家係你地唔尊重手足先
我先拿手足同藍絲達比
你依家拿手足同手足比？
放大個字以為道理勁d？

鬧都廢事

達叔都有忽然粉絲，你都on撚鳩

連登仔係咁架啦 金鐘.jpg

呢個先係最正路

周星馳悲痛發聲悼念：「剛剛已經得知這個消息，雖然這段時間一直在關注吳孟達的病情，多少會有一些心理準備，但還是非常難過悲痛，不舍得。吳孟達的病情來得快，走得急。他是我那麽多年的搭檔和老友，現時我還無法接受。」

本身都無咩野
見到呢段野,真假都好,個心都好傷感眼濕濕。

龍門任你搬 ，講完又唔計。你算把啦，王晶算係香港trendsetter 咁濟都俾你講到無料。王晶拍周星馳又唔叫捧，李修賢先叫捧。鬼唔知拍戲唔可以一個人拍咩，但你又將全部功勞俾晒達叔同星仔。最好啲導演全部用晒素人拍先滿足到你要求啦

自己做左自己恥笑既人

你閱讀理解食蛋？
叫你講套出嚟 而你又講到嘅你咪叻叻豬囉
我有講唔計？全部功勞比哂你老母咩？你個啲mudL野伯樂千里馬 都唔知你upmud9
Trendsetter my ass
了解下佢老豆係邊個先啦? 咪L再沖出嚟柒呀!

根本十幾廿年前都已經唔係香港人黎，懷念你媽個逼！

人一生有功有過，有喜有悲，而可恨之人也必有可憐之處。吳孟達並非極惡之人，都係世界潮流下一個戲子，但佢係一個成功帶比人歡樂嘅笑匠、演員。佢不幸病逝，你唔鐘意佢咪算囉，積下口德。

"We are all merely players, performers and portrayers."

點止9成，應該9.9成
高登都叫連登做兒登，抄登，賊登

所以基本上係連登自己一個圍爐炸

老豆有料又點，佢老豆作㗎啲劇本？ 唔願面對現實柒頭，唔鍾意王晶就否定人，90年代邊個唔睇佢啲片，唔通香港人入場睇係因為佢老豆咩。成個傻閪咁引人笑知唔知醜。

我都係睇佢d戲大，但唔明經過14，19年後仲可以懷念藍屍

就係因為有你呢啲情意結撚，陳奕迅容祖兒個班奶共仆街都仲有咁多人追。
一出新歌個個奶唔切咁出ig story又話好聽又剩，食屎啦

lmao你做乜L野又沖出嚟柒！again! do you know how to read?? We were talking about trendsetter! 救命！你咪L再打字！你啲閱讀能力同埋文字表達好有問題! Go educate yourself plzzzzzz! you stupid pig

TVB可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出執得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

樓豬唔回應?

有人要不斷用籍口去合理化自己既行為 咪由佢做囉 把口係佢到 講一套做一套先係香港人嘛 出少句聲啦 一陣又比人鬧兒登仔又鬥黃 黃衛兵

唔知你有妄想症定係唔識睇字
1. 冇否定王晶嘅能力亦都冇話唔鍾意佢
2. 我亦都冇話佢老竇有料
3. 我亦都冇唔面對現實
4. 建議你自己睇吓自己打緊啲乜鳩
5. 傻閪你自己keep翻 隔住個mon我都聞到臭
最後最後講咗好多次 你唔好再沖出嚟柒

唔係講笑，今次真係有啲sad, 一直都好期待將來有一日佢同周星馳一齊再做訪問

你真係好可憐，拗唔撚贏就越扯越遠，唔拉上去睇都知唔知原本講緊咩。一個位講唔贏就skip 再另外揾位有。你咁撚well educated好心你學下點樣唔off topic先啦。王晶啲低俗商業片去到2010年代杜汶澤仲玩緊玩足20年點樣唔算trendsetter 。柒你老母閪咩，下個reply揾邊個位入呀傻閪。

屌你老母 含撚啦

L你老母咩

乾塘乾咗幾十年
佢出嚟訪問都係恃老賣老嗰啲 typical 廢老
自己乾晒塘又擺前輩款
我真係唔覺得有邊到可惜
你咁講法譚詠麟都可以原諒啦

哦 無講過你就咪撚覆啦傻閪，抝唔撚贏先話無講過。

為一個黨員打咁多字，仲要咁多like,幫香港抗爭既人真係慘

咁你提佢老豆做乜，柒下柒下咁

救命呀！？you the one keep getting off the topic 連登多啲你呢啲人真係可悲
拗你老母塊田咩？小弟純粹覺得你唔識字同欣賞你既幻想力而去作出觀點與發問

其實唔關情意結同年紀事
係睇呢兩年嘅經歷對你自己嘅衝擊有幾大。
會唔會大到放棄一啲以前你鐘意嘅嘢
如果身邊有朋友係呢兩年嘅受害者，當你見到一個支持加害者嘅人死咗，然後覺得開心，
其實有乜問題？

有人激進，有人左膠，然後互屌，呢兩年黎日日都係咁嫁啦(其實已經唔止呢兩年)
我最唔明就係點解咁多連登仔出post話唔明點解人死咗仲要屌人

On9仔 根本冇得比

是但啦完全冇feel
唔講句抵死已經好有口德

正皮負皮數好似睇緊股巿反彈咁

唔係我話你，你真係每個reply都講唔同嘢，陰公

大家俾佢走得安詳啲啦
唔好有太多負面情緒啦 唔好俾啲報導影響
人都走左 做咩仲屌9人...
唔好理佢啦

到死左未知囉 肯撚定大部分人都係比哈哈

點解14年之後黃藍敵視得咁緊要，就因為發生左呢d大事大非令人睇清邊d人係無良知，衰d講係喪盡天良，無良知既人死左有乜好懷念

有種不捨但唔覺可惜

交稅又算唔算呀?

柒？佢拍馬鼻都拍唔唔上佢老豆呀
同我講王晶係Trendsetter 屌你 自己摺埋去睇賭片啦

星爺＋達叔＝黃金拍檔

Godshhhhh.. Whatever 你威啦你贏晒
塊閪最臭都係你 勁呀

哦

你心智成熟未，仲鬧緊小學雞交咁

拉

純粹覺得連登有你呢啲閱讀理解障礙症嘅人影衰緊呢個平台 完全冇鬧交既意思 同心智未成熟一d關係都冇 我真係笑住打

對敵人仁慈 對自己殘忍
無咁多灰色地帶 只有黑白

樓主既回憶係戲入砷既達哥
現實做護旗手既吳孟達一早當佢死咗架啦
緬懷啲角色就算啦...我都好唔捨得

只不過你諗下 如果有日曾志偉死咗
唔通又話好掛住佢做獎門人或者吳準少時帶比香港人好多歡樂所以歌頌佢咩

okay或者你話米奇老鼠唔配比較
咁廢老譚永麟呢
佢既歌都影響當年好多人架
但敵人就係敵人 你諗下佢係飯局同鄧狗攬頭攬頸
都真係要當呢啲人死咗架啦

返翻去達哥...佢表明自己係護旗手
仲係香港屌鳩後生戴豬咀出街

我知每人條道德界線或者價值觀同成長經歷都唔同
但我唔覺得呢個現實既吳孟達係值得捧高

我真係無講錯

無啦啦加幾句英文扮野
勁尷尬

忍唔住咪跟埋佢一齊走囉

咩年代呀？打幾句英文就扮晒野？ 你9年免費教育全中文？你學英文唔用gaaaa???

收皮吧 你彩都攞唔L到呀
躝返去睇王晶彈彈波啦

笑死人咩，期待你下個reply

而家d小學雞都弱智

我都8-90後，完全無你呢d情意結，不嬲覺得香港人善忘，理念好難持久，你講既野令我諗起柴玲，89民運動領袖，64屠城後逃走到美國後落地生根，當年佢號召咁多人出嚟，死後咁多人，幾十年後，64從未平反，但柴玲話已經原諒中共黨

我本身對吳孟達過生無乜感覺，但如果佢真係支持過獨裁者，俾人鬧抵死就真抵死架喎

屌啦 佢支持政府 殺手足幫兇
死多d呢種人 手足先有得救呀
佢死十次換到一個手足的話
我想佢死一萬次呀

死得好

過咗新都咁贈返句比你 大家咁話

算吧 你比班連衛兵圍爐發泄下啦
因為真實佢地根本唔敢講呢d說話

完全唔明點解拍幾套戲就令你對個演員有咁強烈既感情

咁祝埋你年年有今日
你老母藍絲比狗屌生左你隻畜生出黎咬人

哦你老母

左膠又贏

啱呀 我專咬你呢d左膠大愛撚，咁撚鐘意個吳孟達仲唔快d死落去陪佢，唔好係到阻住地球轉啦

我無話鍾意佢 只不過用返你既logic
你老母係藍絲 應該祖宗十八代炒家 永不超生

你懷念既係港英政府下既達叔
我而加話佢抵死既係一個自認護旗手既藍絲中國人有咩問題
輪唔輪到你呢個左膠係到批評

偽善 左膠 懶係煽情咁 屌你老母 冇出息

因為好撚多小學雞
我諗好多反嘅 一套佢嘅戲都未睇過

咪係，好彩我一向黃藍是政見 好食是良知

賭到周身債抵唔抵死？
包二奶抵唔抵死？
黨員抵唔抵死？
根本呢個人都係低賤
你鐘意佢你懷緬佢冇問題，但係其他人講風涼話好正常，你嘈乜鳩？

咁不如幫埋譚伯平反
人地80年代同張國榮平起平坐
代表香港上埋日本紅白
陪伴咗幾多香港人
做咩要屌鳩佢？

你就縮撚埋啦
以前高登係專講呢d現實世界礙於卜政治正確唔講得既野
而家你班19屌返轉頭
咁鐘意企高地返fb 啦

譚伯八十年代幾紅你知唔知
一樣係香港人好深刻既回憶
就係因為你個人喜好 大家都係奶共
一個就叫狗、仆街
一個就叫尊重

好野

譚詠麟

算把啦 班所謂（香港人）就係咁
講貢獻志矮成蟲仲大 第時佢地死咗 連登仔記住唔好話抵死

好傷心
共產黨員減一
藍絲手足減一
祝佢一家盡快齊齊整整

正評領先中

就算我原諒，我地唔係到既手足都唔會原諒佢
依家佢係支持緊一個食人既政權喎，醒下啦

原來你咁撚老

咁到星爺死又係死得好？